<要人！>將黑警暴行推上聯合國！

要證人！！
幫手將黑警濫權問題推到全世界都睇到！！

鑑於現時黑警已與軍閥無異，朋友(一個好有心嘅小師奶)聯絡了國際特赦組織，希望將黑警濫權問題推上國際，爭取關注

對方回覆希望有人證！

佢地希望搜集關於警方違法人權的見證及其規模（人證/物證/書面見證，中英均可）。相關見證將會被呈交至聯合國相關部門，以及用於組織之活動。

尤其是涉及以下情況：
1）不當使用催淚彈，如高空射出、室內發放、射向民居等。
2）811尖沙咀港警近距離擊碎了一名女性示威者的右眼眼球，或類似開槍事件。
3）拘捕期間情況。

中、英文寫都可以！
無論你係街坊、去發夢、記者定社工
睇住催淚彈從天而降、喺屋企一樣俾煙攻到抖唔到氣、行街都要俾黑警經過打一棍⋯⋯
全部都啱用！
請send你的證詞過去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
有片、有相等證據更好 ！
感謝各位！

聯絡： eric.kwok@amnesty.org
最好留返可以跟進的email俾佢地follow u
如果閣下不願暴露自己email或需要協助
可以tg 關公廟
聯繫@kwankungacolyte

搜集到嘅證據，國際特赦組織會拎上聯合國，或自己搞活動公開🙏🏼🙏🏼🙏🏼

靠政府做就死得，香港人要自救就一定要國際關注！
唔好抱住就算我唔send，實有其他人做嘅心態
係個個都要盡做！！！做到幾多得幾多！
有親眼見證體驗過黑警幾咁殘暴嘅，都即刻同我send email！有片出片，有傷影傷！
驚點相嘅就經tg俾關公廟、又或者reg個新email send過去！

英文版呼籲：
Amnesty International has been monitoring the situation of the Police enforcement in Hong Kong since the start of the protest. Now, they are looking for testimonies of human right violations (Chi/Eng, Witness/ physical evidence/ written testimony) during the protests and their extent for future actions. The testimonies collected will be submitted to relevant UN bodies and be used in local and international campaigns of Amnesty International.

We value information in particular related to:
1）Misuse of tear gas, including use of tear gas in confined areas, deployed from above and in residential area
2）The eye injury of the young woman on 11 June and other situations that various kinds of bullets were used
3）Conditions during detention

We accept anonymous submission but a contact information for us to follow up would be even more desirable. If it is necessary, we will follow up with the testimony provider and get more details.

Contact: eric.kwok@amnesty.org
If you do not wish to expose your email or need further assistance, please contact @kwankungacolyte

特別鳴謝 關公廟幫手搵人

推

開學了!!大家一齊參加#你爸是警察#活動

我p牌無力，大家幫手推呀

幫推

Push
Push
Push

#anti chinazi

大力推，幫幫手

Push

支持！！！

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

push

831

我唔係人證，唯有盡力pish

pish

點解咁少正皮

想問證實到既話 佢有咩作用

Btw Eric kwok

612
721
811
黑警必死！
禍必及妻兒！

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

P仔無力到要推

btw, 831 遮打見

up

幫手推

熱門

Glory to Hong Kong
Glory to the heroes!

文宣唔該幫幫手

推！

點解禁緊要既野會推唔起

推推

推呀

推爆

繼續推

Push!